2005 開咗實彈

一手

Fuck

where?

圖？

。。。。

apple news直播

蘋果LIVE
有真槍,有冇開唔知

睇蘋果直播個度？

LIVE有槍聲 唔知係咪射天

有無人中 屌

佢老母

睇LIVE聽到有人話開左開左但係睇唔到

沙咀？

希望對天

屌

apple：藍衫警員開槍射記者

堅?

咁仆街？

聽到沒用的 你要搵到粒實彈先可以對質

點解元朗事件，又唔開槍

有無人中槍？

仆街黑警！

係咪真係咁講先

荃灣開左一槍左輪

721

舉槍ONLY...

吓屌佢老母！

背景d記者講

射記者，依家好嬲

有記者話向天開

CcTVB live 記者怒爆黑警

CLS

借位推，大家入黎討論下！！！

其實我地可唔可以自己開返個reddit咁既平台

開撚左

16066

Fc下先啦喂

？

全世界鍵戰準備文宣

開撚左啊屌

無線直播播緊 現在記者好嬲
因為狗用真槍指記者

9月2號齊接警狗仔女放學
刻不容緩

達姆彈?

推左先

宜家記者追住屌

屌你老母死黑警

OK...大家搵子彈...

左輪

cls

Now news fact check

開左槍，蘋果live

佢地真係無physics常識嫁喎
向天開

散仔16066

apple 話聽到槍聲

搵子彈

警員編號16066

記者有冇事

痴線對記者做乜

揾子彈啊

FC ed

Pishhh

屌你老母

至少三位警員拎住.38指向市民

有開呀 好大聲 屌佢老母

射𨶙咗野啦

鬥快搵子彈！GOGOGO

f

痴線

開撚左槍,唔係舉槍
你有咩唔明

dllm

幾個軍裝唔夠人打就開真槍
聽日記者會有排兜

會唔會係空心彈....

開實陣

721又唔見班狗開

睇LIVE
你自己唔識FC?

現場曾發出一下槍聲

推到有片

堅開左 開左一槍 跟著三隻狗都拔槍指向示威者同記者

開始屠城？

有槍聲呀

最佳回覆

CLS

push

邊個話實彈？ 蘋果只係話槍聲

仲要指記者...

縮頭烏龜

from現場:

用真槍指住記者
另外當時已經有一名街坊對住警察跪求緊

開咗一槍左輪！佢地只係被逼退身體冇嚴重受傷/生命受大威脅

反送中運動之後要點行之我見

記者朋友 食子彈啦

Now tv直播，幾把手槍指住街坊記者示威者，cls

好似話係標配黎，差在有無射到人

其中一個開左第一槍然後指記者想殺埋記者，有隻狗㩒住拉走左

開實彈

damn

蘋果話指向記者
tvb話指向示威者

1. 搵子彈
2. 現場有無人受傷？

16066 係其中一個

CCTVB 正仆街
自己cam man 比黑警舉槍
個旁述就話黑警向示威者舉槍

縮埋係樓梯低

Cls 呢d 警察

TVB 嗰個主播真垃圾，明明一大班人問點解用槍指向記者，但係佢一句都冇提過

依家香港真係戰地機者咁

冷靜
有槍聲
未肯定係實彈
但有舉左輪

屌你老母痴撚線

PC16066

有槍聲器 屌你老母

開左實彈，CCTVB有槍聲

頭先蘋果喺line of fire
堅勇

twitter準備好啦

畜牲唔配有槍

肯定開過槍

主播係直播室涼冷氣
個can man就受生命威脅
都痴撚線

有一聲

左倫手槍。。。

condom

D防暴咁撚快到

垃圾pc仔

多得咁多記者圍住2條開槍警咋
如果唔係俾人打死左啦

有無街坊有雞蛋

左輪無橡膠彈架

向天開咪隨機殺人。睇粒子彈中邊個架咋

白色恐怖 唔俾記者再採訪。

屌你 想射記者

冇開到槍

TvB 好撚仆街 係到誤導觀眾

留意返 大陸人樣

又護撚住佢走 仆街

企係到比人打死先岩？

記者𨳒柒黑警向人群開槍

點解要對記者開槍？
YOU SHOOT THE PRESS
鍵戰文宣ready

推到佢仆街！

起隔離，好難唔快

咩事

Wtf?

唔洗兜 , 實話合理 , 再話隻狗英勇

DDLM果條狗向義士舉槍啊，踼向一個手無鐵寸嘅市民啊，我唔讚成殺狗但呢條PK成全家我都冇所謂

舉左輪？

痴撚線

軍裝狗吹雞

完全係64

含撚啦你傻鳩

屌 快推

痴撚線指撚住D記者

楊屋道仲有好多狗車

揾子彈 快

我都聽到，個記者正垃圾..明明係質問點解要指向記者...

開左一槍

721唔見你地開？

有冇射中tvb記者

會唔會係今次運動嘅轉淚點。 警察終於出錯

澳門抽水哥

屌你一腳踢開跪喺到嘅市民

佢話指向示威者dllm

仲要踢個跪係度既人？

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

屌Cls

佢踢低果個係街坊?

未知咩彈喎

落單狗唔夠打要開槍

個防暴仲叫人冷靜
佢無撚野呀嘛

最終竟然係由一隻藍狗開真槍
阿蛇你就威啦 聽日紮職

推

仲睇記者會？嘥鳩氣啦，一定話有需要開槍

同isis冇分別

記住呢個係警察聲稱嘅最低武力

警察打人先
警察打到手足骨折又岩唔岩呀

屌你老尾 我親眼睇住 唔係實彈點會有槍聲 ，事實係得幾隻狗衝去示威者方向 幾十人打狗 班狗唔夠打驚撚到面都青 跟著開槍

三條廢柴

揾子彈

Dllm

有冇人搵到開槍個下?

而家班記者比人舉完 開完 講到明係要搵返粒 彈殼 用用你既思考 諗下會唔會無射到 仲要話揾彈殼

如果後面唔係有人撳住，前面兩個pc前應該殺左人了

一命填一命

防暴狗黎救人

仆佢個街

痴撚線，實彈射擊

係lor , 之前有單係拋物線中左

有聲

鬥快搵子彈！

咪玩
警犬做乜都無錯

係開左一槍

駛唔駛啊

大陸仔樣

魚蛋就交通警今次就藍狗

都出咗唔少錯喎

dllm狗察

仲要講兩次都淨係講示威者，唔講記者，佢當記者垃圾呀？

Source from立場

出錯咗十萬次啦

yes

你試下俾幾十人拎住水喉竹枝追打， 俾人插住先用槍？

推到搵到彈頭

終於？佢地錯撚左好多次喇

警察幾時有啱過？

拎槍指記者

推到有gif 文宣好有用

揾子彈/彈殼 快啦 要揾到證據

你又舉槍又踢人 邊到受到生命威脅啊屌你

緊急：全世界將射記者依單野，推上國際

開咗槍
記者圍住班黑警問：頭先有咩危險需要開槍

CLS 屌你老母

用槍指記者🤬🤬🤬

嘩，屌
一腳踢落去

向天開

下

算啦你

立場某啲live好似有得即時倒帶
係唔知影唔影到
我而家搵一搵

大定可以都幫幫手

屌你老母 黑社會 你老母被狗屌呀！！！

揾唔揾得返單新聞出黎

Cls

左輪你邊到搵子彈

仆街狗

向天開槍 隨機殺人

Dllm!

冇啦啦做咩開槍？？？

屌你班黑警當啲街坊係乜撚野，一腳踢落去

屌 推

Push push push

聽日對白
當時情況極度危險
暴徒不斷襲擊警員
警員判斷當時情況後決定向天開三槍
絕對合理 無做錯到

肯定開咗實彈

希望向天

我哋係時候武力升級

射爆眼都無事啦

condom黎，東方都好過佢。

求救!推上國際
港共政府開始殺人

係射天

屌
痴撚線
舉高晒雙手都踢

推，屌佢老母

Dllm 比eq低既人擁有武器真係恐怖

我屌你老母

開天開左呀 禁撚大聲

係咪機場咁空炮

仆街黑警死全家！

好似係澳門示威

wow

無限文宣

蘋果聽到 向天開 20:19

繼續掩耳盗鈴

係咪要鬥快搵子彈

我知. 但係今次係明顯出錯

轉捩點

抵打班狗

推彈殻

左輪會keep殻

插你老母 收皮啦

#195有

隻犬都識半路另一另頭睇下自己會唔會落單喎

終於開槍

已經無得返轉頭, 必須清算家人

dklm
721
811

721又淆？

😱

Pushhh

sor

軍裝配備個支唔係真槍係乜？？？

立場影到相唔止一個 多隻狗舉槍 起碼一個白衫狗

係向天射咗野

【20:05】
大批警察與示威者在沙咀道追逐，其間有警察向示威者多次擎左輪手槍，其後更傳出一下槍聲。有記者上前向警察質問，指他們是否情緒失控，為何向記者舉槍

唔好回佢 block7佢就夠

快啲搵子彈

小心流彈呀屌

蘋果 警察抆槍指向市民同記者

屌，完全冇危險又舉槍又踢低人，呢個係咪冒警嚟

Cls......

收皮啦 有幾危險
你地入學堂一日就出黎？

要搵子彈

我有無聽錯？
記者：點解用槍指記者！
cctvb：現場記者問點解用槍指示威者

找不到警員資料 (編號: 16066)

屌你狗

推比全世界

P牌仔 摺埋啦你

屌佢老母，視市民生命為無物

開多槍上頭會嘉獎

有槍聲，我都聽到
之後義士散水，
但黑警一直指住D記者屌

利申：直播

我當時睇緊HK01直播 很清楚聽到一下槍聲

好強嘅摩擦力

wtf

嘩 我真係屌你個老母

馬交 2007年

想講 個下勇武好撚勁 追住班狗嚟打

出錯？有邊一次冇錯？

FUCK YOU RUBBISH POPO
GO DIE!!!!!!!!!!!!!!!

首先呢度無人會做黑警造成呢個局面
其次黑警身穿全套保護裝備
最後黑警理論上受過嚴格訓練，係唔應該panic同衝動行事

收皮啦垃圾一毛狗

收皮啦，有盾又有棍，又唔係逼到你死位圍，隔成三四身位逼退你咋，block你條死三毛，落地獄啦全家

左輪本身都冇得射防暴彈

DLLM

荃灣巴打 揾子彈/彈殼 快啦 要揾到證據

屌你老母唔該煲大佢

有講錯咩？

呢張文宣唔錯, 證明香港出現人道危機

蘋果live
話有人受傷
有一下槍聲
向天開左一下真槍
未證實

核彈推爆佢

向天開左一槍

記者圍屌緊 係咁問嗰幾個軍裝：你做咩舉槍指住我地？我地依家法咩？係咪你地情緒失控就做咩都得？

有無得放上STREAMABLE?
可以放有聲片

呢張一定要推

左輪彈殼會留係把槍度

你冇聽錯，個女人真係講一半唔講一半

Push

做乜撚, 瘋狗症

屌你老母 咁721 手無寸鐵既市民比黑社會打既時候 又唔衝出黎開槍？

冷靜啲啊ching
係又屌唔係又屌

彈頭呢？

Sor 嬲得濟睇唔到聽日對白四個字

又博嘉許 dllm

我好撚肯定係大陸人

推呢張圖
要廣傳

屌 死黑警

有terminal velocity

向天開完槍再指記者

插你老母死黑警

721對白衫又唔見你抆搶

推上twitter

都幾撚肯定係真槍！
佢地都冇其他槍係手
睇直播勁大一聲槍聲！

都夠傷啦on9

好撚嬲 阿伯都踢

有邊幾個live會好清楚佢冇舉旗就開咗槍？

開撚左, 有聲好響

push向國際

放上twitter / reddit

From PPRP警察 唔肯答
屌

推上去

開咗實彈

CCTVB記者攝影師,唔好再話自己打工
點剪係上頭決定

你地根本同袁花係一撚樣

開真槍射記者
痴撚線

仆街popo

Backup 所有原始未加工影片

伙記嚟架麻

你岩阿，記者聽日記得問
點解721元朗個日咁多市民受生命威脅個陣又唔開槍？

我咪話開撚左

條PPRP肥婆話打電話去news room 喎

推到俾全世界睇

BACK UP

根本612開始已經將記者當示威者咁看待 之前深水埗又係打記者

要推上國際

文宣準備

有槍聲

荃灣現場情況

【20:05】有警員拔出手槍指向在場示威者及傳媒，現場亦一度傳出槍聲。大批傳媒追至沙咀道一座大廈要求警方交代。

Diu...個旁白係咪on9

屌佢老母

Twitter 見

李家超局長 講過 要自行評估風險
又 721當日 警方回應 驚就唔好出街
捉到你啦 阿sir 你好👋🏻

香港警察企圖謀殺記者

國際文宣

係我地太克制喇

死黑警，你要升級，到時唔好怪我地

屌佢老母呀

死差婆

Diu

同721白衫黑社會一樣，跪底照打

條肥婆話城大編委唔識喎

不如走啦pprb 有同冇冇分别

無論如何，大家真係唔好衝
切勿衝擊警察

Sor
講事實姐
真係睇唔到 可以肯定到係開左實彈
我先咁講
如果咁都要屌
我收返
唔知有無其他槍係手
對唔住
太亂

屌睇緊蘋果live 隻狗乸串撚到
起唔起到底

係呀吊你老母 個答案又滿唔滿意呀
就死啦 拎槍七個人射哂果五十飛殺哂啲威脅啦你老味

同我推撚爆佢

「我地唔係黎答問題嘅」咁你班pprb黎做乜？

我有話唔傷？

Dllm hk police

現場防暴仲響度反駁記者
話人唔專業

呃緊OT吖

好閪嘅madam

PUSH

help up vote

公安小隊？

你係一手先好講

咁點樣保護記者呀

宜家蘋果live果個
即係之前喺尖沙咀海港城發癲果隻

咁請你返黎食屎架？

而家黑社會出黎講數冧友咁

保護記者

推

荃灣巴打 揾子彈/彈殼 快啦 要揾到證據

不過開槍果條好似輔警？

舉槍你都可以賴比人圍，但係依一腳呢？

PO另一角度個張啦

快搵子彈

825 運動第一槍竟然係先清算傳媒

問題都唔撚識答你收幾錢人工

記者朋友喎..係會用槍射指注你
虛假到呢然後PPRP乜春都唔答你!!
記者會就叫你翻現場PPRP

開三鎗仲咁惡

2個死肥婆

721？

冇讀過大學係咁㗎啦

個兩隻狗乸真係好撚串
祝佢仔女比人杯到跳樓死

有冇人cap低咗狗乸樣

左輪槍係唔係無彈殼飛出黎?

死仆街

今日得幾位警員冇增援情況下就受示威者攻擊而感到生命威脅就可以向天開槍，咁點解721當日咁多市民生命受威脅個時，個幾位警員又唔開槍？

俾人圍嚇到舉槍

開鎗仲咁撚柒串

串過馬撚

Pprb用黎阻止記者架

呢個指住記者 有三把槍指住記者

開咗一槍 向天

點樣可以po gif 上ig,想比外國朋友知道

屌你老母，仆街警犬死全家

輔警都有槍

遲早死人

乜9呀..呢個SYSTEM都唔係最UPDATE
有D無表揚過既唔會有資料

係，所以一定有record

係，2件都好L串

啲狗可能已經當全部人都係曱甴
#ChiNazi

乜都唔解答就死撚開啦

杯葛佢地既記者會啦

你返去食屎啦pprb

呢個角度邊有人圍佢地

死撚開啦

開咗槍點都有野射出黎掛

我唔熟槍 我唔知要揾咩 總之要揾證據

係
果一腳跟本無需要
佢老母死黑警！！！！

twitter 手足幫手廣傳

屌你老母 又個别事件

俾人踢低果個係咩事?佢原本做乜跪響度?

一定有彈頭

痴孖筋，警渣癲撚咗

推呀 警狗

點樣放ig

dllm死黑警

屌 聽個條友聽到好撚嘈

個別事件

推上國際

要番條片先大大力文宣到，

屌你老母梁sir!
人記問你如果有警察用槍指注記者應該點做呀！

收皮la fuck the popo

嘩屌你老母

街坊 , 見隻狗開槍擋係狗前面 , 其實好勇

跌返落嚟headshot 重要咁多人

黑社會又唔見佢地敢拔槍

超級核彈 文宣做野！

街坊 一見抆槍即出黎跪 話冇人衝擊

食屎啦毅進狗 你老婆俾人入緊中路呀

死黑警

Tag 一大堆外國記者

街坊求佢唔好開槍

要錄片

跪佢唔好開槍

前幾日個對講機已經出賣左佢地

痴撚線個阿叔除左叫唔好咩都冇做

聽日一定又有處長級出尼拆彈

單單都係個別事件 次次都唔使答

成班拎鐵通追住警察打，唔係預左俾真槍打中㗎咩? 打中都係合法殺人，自己用腦諗下啦

推一推

好似戰狼300
THIS IS POPO

就快港版64

果隻狗

推 trump都要

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

#推到有多啲高質文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

9成9支那人

對大學生串撚到

真槍都唔驚

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

見唔見到聽日對白 講緊記者會wor

三毛block得

依條友勁撚柒串

岩岩黎唔清楚
唔好放大個別事件
我聽唔到

班狗又盾又甲都唔夠打，真係無撚用，之前仲話摟人隻揪
一唔夠人打就話掹槍

Apple live 仲清楚過東方

佢入唔到U 係咁嘅啦

手足係咪散晒
得番記者

如果唔係空包彈（blank)基本上都會有彈頭

成班垃圾 自己有裝備就蝦蝦霸霸 我地都有槍 你地一早比人滅左團

舉槍一刻
//晚上八時，沙咀道有警員被示威者包圍，兩名警員拔出手槍指向示威者及記者，一名男子跪在地上希望警察不要開槍，被警員用腳踢開。//

Soure: appledaily

我發現依家回post
曲post你都真係要小心

條友串撚到

好大既官威呀屌你老母

好撚on9，即係我乜都睇唔到就唔撚洗處理

你冇腦唔代表人冇㗎

現場pprb 簡直係李漢文二號，串撚過閪，起佢底

呢條梁蛇咁低eq做pprp??

好似想封場搵子彈

依個之前

啫有彈頭？
咁全力揾彈頭

文宣，G7應該仲開緊

屌答緊記者隻犬串過馬撚

唔夠人講就講老母，你仲撚衰過毅進呀

實捉到你！

開槍狗而家離開咗？？

吊 推撚爆佢 黑警冇一個係無辜

串撚到 3萬幾人你想我問邊個

Fuck you popo

你快啲去死啦

住荃灣真係好危險 又有黑社會斬人 集會遊行又出水炮 仲分分鐘俾狗射

新金句:三萬幾人想我搵邊個

打你老母
個叔做左d咩？

真係屌佢老母

有PPRP同冇有咩分別

將條gif推上登，等聽日記者會問

個呀叔係怕佢開槍射其他指示威者先跪佢

我要揾最高級果個

隻狗答得好撚快

Block左佢 由佢單機

外國記者twitter id?

笑死
呢個傳媒聯絡既職位完全零作用
PR又做唔到
人又唔係佢捉
問題又唔係佢答
成個部門炒左佢啦

咁佢幾個差佬又唔係防暴警察做咩去驅散示威者?
佢地無咁既知識同能力

條仆街係邊度！！

佢會著藍衫

答唔L到又發晦氣

型撚到

想掉書包比人大番轉頭

當時無手扶起佢 準備開槍
諗住用隻腳示意佢離開囉

Dklm 死全家都便宜左佢

唔係串撚過閪
係ＯＮ９過閪

條７頭以為自己對答好掂
無料代表又要企出黎

天橋玻璃再之前㗎
勿亂貼

未 上左樓 應該傾好點拆換裝走

我警察部有三萬幾人

對白又係熟口熟面

立場 直播10
完之前分半鐘開始睇
有錄到槍聲但唔係事發現場

屌答記者嗰隻犬好撚串

元朗你又唔開槍？仆街黑警 屌你老母 你仲叫唔叫得上警察 同你講緊啊mon post狗 仆你個街

係幾時架？格離post話係岩岩

公安樣 捉到都只係求其交人

呢種狗實好快升職

因為得五隻狗左右 然後有義士大叫 打撚7佢地，跟著幾十人圍攻班狗 班狗唔夠打一路擋一路退 跟著塊面青哂就開一槍 跟著三隻狗拔槍4圍指

reddit見

因為善良之槍…只向善良嘅人開槍

Tag咗侵侵先
BBC ABC CCNC

鄧雁平？

老豆搵仔

屌佢老母起底做野

向天

RETWEET記得加返D感想同TAG呀

李漢民2.0

打撚死你都冇事啦，咁打法

你而家死添呀

有冇義士受傷？

二陂坊

屌呀

文宣做嘢

再唔打唔知可以點，推個和理非出去唱歌擋子彈？

唔出狗屋 咩都睇唔到咩都唔使處理啦 條友真係on9

抽水哥

有無人受傷？

16066 記低佢, 開槍果幾個黑警其中一個

一手 有巨響 應該係槍聲

好似冇開槍?

搵條廢柒出黎做公關

呀蛇番屋幫老母執骨喇

你講嘢真係有意義同有說服力嘅啫

哇屌

推撚死佢

刑事毀壞唔駛處理?

有冇人知開槍開咗去邊個位先

老老豆豆呢條片係邊個台拍到

要比返CREDIT佢地

左輪開完鎗個頭殼重喺枝鎗入面點搵，搵彈頭吓嘩？

推比全世界睇呀

唔同地方架

狗仔女rip
當佢哋啲同學知道佢哋老豆老母係殺人兇手會點

哇，隻手指，準備開槍？

文宣

就係話呢班友想搏升職
抆過槍打過人會加分咁

呢個pprb係現埸有撚野用啊？

應該係蘋果, YOUTUBE 直播睇得番

要前少少 d記者仲係後面

16066 條仆街死撚左去邊

同我起底呀

用嚟阻住記者撚記者

水炮同實彈都出埋
警賊行動升到最高級別

喺唔光明正大咁出老解嘅前提下
警賊已經無得再升級

大概幾點

成班搵緊彈頭想毀屍滅跡

今時今日佢地仲需要公關咩⋯

全世界post 上 Twitter
Tag #chinazi #hkpolice #standwithhk等等

都冇答過問題 背緊書咋

需唔需要關公唔知。 但係依個關公就好似用火水去救火

各位文宣手足同我睇多次呢張相

廢UP.咩都話我睇唔到..你唔好等班記者死撚晒先黎.

蘋果 見到一名警員上白車 冇明顯傷勢 隻腳好似傷咗 不過都跑得相當之快

開槍一啲事都冇仲要一腳踢落人到
而家call白車扮晒野禁撚住隻腳做乜鳩？ 有冇巴打cap到now個直播

TVB含撚啦
將d片剪頭剪尾再改下話示威者追住警員黎打所以班狗用槍指向示威者
唔講指記者 唔講開左槍

TVB你自己記者都有份比狗用槍指架屌你老母
你講依番說話出黎有無良心架？

蘋果live
有軍裝上白車話傷左腳
但記者話佢跑得好撚快

推爆呢張

盾都爆撚晒

文宣！！！

黑警仆街死啊！！！！！！

係條馬路中心度互打就處理到刑事毀壞?

冇聽錯 我都聽到燥撚咗 然後熄咗電視

要查點解要拔槍！屌佢老母！

搵彈頭，搵到既話班狗仲唔死！
屌佢老母，傻撚左呀

射中人？

我睇唔到唔清楚 答你唔到

對條撚質咩, 使唔使俾埋枝槍你去檢驗來福線先知係開左槍呀

CCtvb直播影得最清楚 手足搵番立即save低 驚佢地立即del左

仆街警狗

死咗人？

有冇人中槍？

無 向天開

無興趣了解有無黑警死傷 淨係想知有無人因為實彈傷咗

應該冇

不如咁樣啦x100000

屌 點解俾狗隻上白車？？！！

推612 721 811
前線多人就衝，有手足落單就打狗救人
9月開始每個禮拜塞機場

阻住記者同埋撚記者

蘋果記者叫唔好？

好危險

有既話 就唔同講法了

終於有實彈

肯定DEL片，backup要快

收皮啦 精蟲上腦

好似話隻腳傷咗 都唔知係咪踢人踢傷

元朗笠水
荃灣狂燥

摩擦力

依支先係實彈。

同埋講咗好多次，子彈先係决定火力強度。

有冇人中!??

扮傷走呀嘛。唔係點收科

點解唔係防暴黎 e 隊差佬乜野黎

Asia finest

唔係軍事撚
想知有冇眼利巴打睇唔出睇得出拉左板機未

各位手足幫手搵返原片
鬼佬記者轉載要問CONSENT架

爭在未射死人囉
毅進仔為果少少錢出賣良知幫支共打壓人民
人渣敗類

直播聽到好大一聲

有無Reddit twitter link 推

左輪冇彈頭？

射自己腳 所以無子彈

香港警務處
甲部門
支援部
警察公共關係科
媒體聯絡及傳訊課
社交媒體傳訊分課
梁毅 先生
警司 (社交媒體傳訊)(警察公共關係科)
3660 7183
sp-smc-pprb@police.gov.hk

揾彈頭

無子彈，莫非空氣炮

肯定有開槍 live好撚清楚

頭先答記者果個

班鬼佬會話係合理， 之前機場用槍指已經係咁

大家睇, 閒置狗ACC開始做野

問題又唔會答 其實佢真係冇用

有第二槍？幾時嫁

但今次係指 記者 重申返 即將差佬記招唔認 班記者都已經確確實實講明係對住佢地開槍 所以今次既標題係 差佬舉槍指記者 同上次唔同

想問架狗車做咩會一架駛過個個位？
琴日係觀塘個面有架交通狗車 有兩隻狗落左車想清路障
市民都俾佢走跟住最多拍下架車都安全順利走左

社交媒體包唔包括網媒

是但啊 現場都唔得閒睇連登

唔知得唔得

如果係蘋果我就話係蘋果拍既

頭先"解答"果個

明知理虧 而家就扮受傷 聽日就話生命受到威脅

黃大仙二十防暴

我先膠返先 但今次係指 記者 重申返 即將差佬記招唔認 班記者都已經確確實實講明係對住佢地舉槍 所以今次既標題係 差佬舉槍指記者 同上次唔同

我炒左車啊

721 85 811 825

要講明今次佢地指記者同平民

頭先唔係呢個位呀

fc 左未

屌點射到依個位呀
亂POST相

佢乜撚都唔知又要死出黎答

有出煙

58秒好大聲槍聲

通常呢啲係以為香港嘅”riot”=佢哋嘅riot
解釋多少少俾佢哋聽
至於三毛網軍同弱智白左嘅言論唔難認嘅

因為兄弟囉

呢段片夠做，仲衰撚過721

拍戲咩on99

推呀

呢張早過2005好多架喎 sir

推死佢

有冇人中槍

0:04 向天開咗槍

又係佢

佢地一直都錯緊架喎，只係錯上加錯

隻秋 sir?

唔好亂 retweet
未必對我方有利

個網啲資料唔齊

【最新】警方承認有警員曾經在沙咀道開槍

開撚左啦，好撚大聲

唔知呢一腳又合唔合法 合唔合警列呢

已經由黑警變撚埋做魔警

認左開槍

呢班黑警都幾大膽，冇著防火衫，有人玩火就仆街了

從來都冇做錯過

睇撚清楚先講啦屌你老母 仲要擺粒膠係度

呢個呀蛇好火氣
梁國榮

少年你太年輕了，你以為真係咁多白衫人打人？其實都係狗扮的，不信我換件警服再打鳩人給你看

Fuck 😡😡😡

頭先唔係好威又舉槍又踢人架咩 俾人圍就縮去樓梯底 點解唔縮返入你老母個閪度呀

黑蛇集團D數口真係好撚好, 夾埋黨鐵唔撚比人走, 迫到連和你非都勇武埋

有槍聲。

個黑警開槍前仲伸咗個叔叔一腳

梁國榮警司 話開左一槍喎

咁先係勇武前線麻 幾十人都唔敢打幾隻狗唔使再出黎示威 同時證明班狗被還拖面都青埋要開槍

推推

天橋有人會點,屌你老母

左輪一定係實彈

班狗而家封撚左成條街.應該似係順便搵粒彈

班狗認咗啦，開真槍

仆街狗

罷搭港鐵，仆街啦！

re爆佢

黑警

應該係白衫開槍

今日最佳反擊 證明有氣勢咁衝班狗青都面埋

係開槍前

至近9時，新界南總區刑事總部警司梁國榮承認有一名軍裝警員曾開槍，但未有回應是否向天開還是向人群開槍，稍後會封鎖沙咀道，並將事件交予新界南總區重案組跟進。

各位一定要做文宣send俾國際媒體啊
呢幾日G8
仲要貼晒去各區地方
推爆佢

水炮車已出，真槍已開，仲差裝甲車、坦克車未出。